有冇人覺得識打排球既男仔好有型?

香港有冇邊隊男排最型?

龍隊

仁濟